一場抗爭 最忌就係內鬥

屌你老母成個連登係度玩分化內鬥
自己友嘈自己友
屌你以為小朋友玩泥沙呀?
內鬥係抗爭最大忌嚟架
未出去打 自己先死一半友
啲五毛真係多謝晒
咩都唔使做就輕鬆分化你地
醒下啦你班on9
勇武退出又點?唔係去屌自己人
而係要即時檢討問題呀 避免再犯呀
兄弟爬山 各有各做
麻煩槍頭向外一致 對撚準個政權
OK?

對準政權

唔想大家再捉鬼先出果篇野
依加又內鬥 搞到我地又要出篇野
點解會有咁多人咁容易失焦

突發！和勇全面退場

一班五毛又扮手足分化
唔洗理

中共最叻就係分化同民鬥民
正視聽

因為啲人未成熟 太過容易受人影響
勇武係成場抗爭影響力係最大
要記住你地既一言一舉都會對整體產生重要既影響
我唔否認有勇武小隊的確因為捉鬼而心淡退出
但我亦相信五毛都會捉住依個機會嚟分化我地
最慘係 係資訊唔透明既情況下 大家都俾唔同既文章意見所混淆 依樣野係我地唔可以否認既

所以
就算失焦問題出現 我地係要立即改善 而唔係俾佢繼續擴大個問題

係 中共係分化同五毛方面的確係勁
所以我地係要穩定翻個軍心 唔好內鬥